山區兒童唔洗餓死啦！！！

球玉美欺入左波呀！！3場入左1球呀！有飯開啦。多謝你呀 溫室小花！